lunch哥的白卡生涯最新廣告

要支持大波man channel

當初一班media 係到造神

支持lunch哥

大波man咁大波
白卡仔係咪1仔
大肚文係0?

明顯掉轉咗

佢地兩個應該扑過嘢

視頻